# Front-end Junior

## Como fazer o teste?

  * Clone o projeto na sua máquina
  * Siga as instruções do **README.md** contido em cada uma das pastas
  * Crie o projeto em um respositório pessoal
  * Mude o remote do repositório clonado para o seu repositório pessoal
  * Envie o link do seu respositório para a pessoa que lhe enviou o teste

> Faça tudo com calma e carinho que vamos olhar desta forma na hora de analisar o seu teste, e boa sorte <3


- - - - -

## Conhecimentos técnicos esperados:
 1. HTML 5
 2. CSS 3
 3. Javascript - Vanilla JS e jQuery
 4. Versionamento - Git

## Conhecimentos técnicos desejados:
 1. Conhecimentos básicos de CLI (MacOS)
 2. Boas práticas em sites responsivos

## Áreas de atuação na empresa:
 1. Desenvolvimento de e-mail marketting
 2. Criação de landing pages estáticas e com integrações de API
 3. Auxílio na manutenção de sites e portais
 4. Colaboração no desenvolvimento de projetos internos
 5. Atualização e manutenção de CMS"# prodigious-tests" 
"# prodigious-tests" 
